今晚食冬至飯，見到隔離枱反枱

今晚同屋企人食冬至飯，等左成20分鐘終於可以食條魚，諗住舞下龍頭，有頭有尾。

丫，你老味，夾緊個龍頭既時候，隔離枱個毒撚夠膽死砰一聲反枱，我俾佢嚇到成個龍頭跌撚左落地。大佬，我等成廿分鐘就係要食個龍頭，而家係 無 . 撚 . 左 . 呀

當我諗住拎住魚頭問條死毒撚做咩撚野反枱既時候，有條弱智經理追出黎問我食唔食生果。屌丫，嬲到我將個魚頭一野車落條經理個口黎，咁鐘意食食龍吐珠啦。

好地地一餐冬至飯都咁樣，條毒撚咪俾我再見到你。

【正式宣佈】 12.25 SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動

有冇人食冬至飯食撚到反尻埋張枱！！！！

相認？

嬲到我